[正名] 香港人講乜嘢廣東話

當廣東人都轉講普通話
點解我地嘅語言仲要叫廣東話？

名不正則言不順
言不順則事不成

我係香港人
我講香港話

自推十連

10

9

8

7

6

我聽過唔少中國人同台灣人 叫香港話

係無香港人甘叫jar

5

係時候要正名

4

3

2

1

我係香港人
我講香港話

推

推唔起

我覺得叫粵語好啲

希望拉埋兩廣獨立成立南粵共和國

Hongkongese

有同感

獨立之後你想叫乜話都得
而家focus 831 先